點解好似得生果報窮追猛打孟孟舟疑似特權同時擁有幾本香港護照，其它傳媒死撚哂呀？

奶共奶撚到啦。。

生果係有少少大中華膠

但真係算係咁

但好多五毛專攻擊佢，其它奶共報奶共就扮睇唔到。

睇其它奶共報一係就明奶隻蝗一係就暗撐隻蝗，我屌佢老母真係好撚核突。

連d五毛都啞撚哂